有無人覺得呢幾日香港好濛，係咪霧霾吹左過嚟

我屌佢老母日日都好撚唔舒服

你老母閪你同我講呢d唔係霧霾，呢d叫天晴？
一吹北風就咁，政府話唔關大陸霧霾事？！